【捨身救至親】防盜窗封活路 家屬：爺爺火中掙扎救妻孫

呢個阿伯真係多事, 否則可以全家係下面團聚